如果今次個仆街政府話要用公帑捐錢俾大陸，我建議民主派議員扮下野拉陣布就得

佢呢筆錢直頭係泛民選舉廣告費，俾得越多對民主派越有利。

拉咩布，入軍火啦

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務